真.NMB48 討論區16︰ここちゃん生日快樂！

ここちゃん20歲生日快樂

NMB48是一個由秋元康擔任製作人，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。2010年創立的NMB48是繼SKE48之後，第二個根據AKB48的概念而創立的地方性姊妹團體，主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將結束營運,NMB48於2016年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

16th Single - 「僕以外の誰か」已於12月28日發售！

通常盤 Type-A

通常盤 Type-B

通常盤 Type-C

通常盤 Type-D

劇場盤

【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】僕以外の誰か(日下このみダンシングバージョン) / NMB48[公式]

【MV】 孤独ギター(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】恋は災難(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】Let it snow !(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

【MV】プライオリティー(Short ver.) / NMB48 木下百花[公式]

途中下車 / NMB48 [公式特別コンテンツ]

成員表:

Team N

Team M

Team BII

研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by中左自己推生誕祭既公演巨Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

開post所需文件

卒業予定 ：

藤江れいな (AKB48 4期生 チームBII所屬)

上西恵(1期生 チームN所屬)

山口夕輝(1期生 チームBII所屬)

薮下柊(3期生 チームN所屬)

西仲七海(ドラフト2期生 チームM研究生)

留名 こころちゃん生日快樂

po錯圖sor

生快

Sor補反

肥柊一生推し留名

Lm ここちゃん お誕生日おめでとう

留名

滋賀県民祝ここちゃんお誕生日おめでとう🎉

LM

迷路啲戲好廢 成日偷笑

今日一邊食飯一邊睇
開頭笑到我
MVP一定係008

留名
我係上幾個po嗰個

lm

真係好癲 單拖推20頁

LM

好彩有巴打幫手

中間

中間係幾正既
不過都係右邊

唔知點解望住MK 梓個樣成日都覺得好似啲卡通人物尤其對眼同個嘴

さららん都係啦

仲有2日

さららん 成隻公仔咁

好想睇下佢唔帶con個樣
佢化裝好mk，似Kyary Pamyu Pamyu

JK,係MK d架啦

MK梓個樣自然啲
不過估唔到さららん，ここちゃん，008係同一時間入隊

d1入面最細係さららん

佢過左jk 好老

不過可以娶返屋企ge

佢平時ok架 係有時痴左線先化到咁

利申冇推

Agger 平時似公仔好得意
利申：都無推

山本彩 @SayakaNeon
今日、21:30頃から
SHOWROOMするみたい😳
今天、約21:30開始
會開SHOWROOM的樣子😳

仲咩開得咁密? 有野宣布?

宣佈 NMB正式獨立

開上癮

有冇巴打推cocona

男人老狗睇百合劇場真係好L尷尬

我都覺但個劇場又幾好笑 幾好睇

咀嚟咀去溝嚟溝去
貴圈真亂

總好過睇Gay場嘅

好gay喎個劇場

識影相嘅囡囡其實幾尾機

咁なる都唔差既

指撚住嚟笑

557

呢張潛力圖黎

好qq

uccu

第一眼以為左邊係sae

似咩
反而覺得似安球

發生咩事 笑到咁樣

又有得睇

最後又係打交收場

冇眼看

熊孩子柚巴

發生咩事黎

永遠嘅熊孩子係柊

D2不和鬧交是常識吧

咁究竟係邊個黎

詩音

真係認唔到
你地唔講我以為係sae

你班友，真係咁難認咩

成班捉去驗眼啦

渣ga

好勤出片

冇計啦，根據YouTube 個 algorithm,出片愈密就promote多d ,要佢 daily 出就冇可能，家陣一星期兩條片已經好盡

我既

老實講想佢教著衫多D

睇さえぴぃ啊

呢個人畫肥柊好正

握手会イベント最終日：
2017年4月23日(日) 「AKB48 8thアルバム」大写真会 ＠幕張メッセ

NMB48劇場 卒業公演及び最終活動日：
2017年4月28日(金) ※開演時間18：00～

ゆっぴ都走得幾快手

睇左陣先明個體勢其實係點

佢淨係畫推個幾個先靚
其他個d全部一樣樣

大學卒業之後再留好難搵工

到底做乜9
好好笑

彩原來係做宣傳

快啲宣傳我

買左未先？

SHOWROOM

惠親真好，幫手宣傳

笑到傻左

最尾果個係??

好治癒

究竟係度做緊咩
雖然真係好正

成班痴線婆返黎啦

問下會然E.Isuna

舊M

藤江同肥柊係咪未講？

肥柊係上西後一日
藤江未講

唔知呀，聲都無

我不行了

彩係咪又推遲左開SHOWROOM

開完啦好耐啦

又話9點半

呢個ig好有心機

日本時間

頂 計錯時間 以為香港10點半

笑左

細路女

頂 計錯時間 以為香港10點半[/

大佬

大家今晚記住睇學習君

辣殺

USJ佢地隔日就去一去
好明顯玩到冇反應

邊度有得睇

個飛龍玩過幾次但次次都係勁驚
唔知今年有冇USJ公演呢

等字幕

開始睇番啲舊番
迷路姬真係釣死人

好靚
求出處

呢張先不得了

識貨

迷路彩

各行各路 勉強無謂 開心就夠

睇返以前啲番組 見到迷路彩都好虐心

舊檔有毒 戎梗

睇完5周年個心俾人挖空左咁
迷路彩 不過迷路臨走咁甜都總好過冇

講返起迷路彩又

我依啲新入坑睇返以前啲番組 都覺得迷路好正

有無人認得晒所有人
想睇真人原圖

元b2認到
其他難d

迷路彩真係好多遺憾

下巴彩

如果搵d mb組隊girl band
一定紅

有冇邊個mb提議

睇返nmb 有埋柏木果期, 真係鑽石陣容!

其實咪係重組一期生

冇喇 冇左個drummer=冇左靈魂

手越就算啦好嗎……？

手越不了

我會鐘意次總多啲..

講講下諗返起本家give me five果時

5th anniversary band個陣

give me five個d做下樣o者

從來冇當過手越係NMB，搶埋菜菜三番手位...
個陣最嬲係人地次總都京都出身
放咁多唔係關西出身既member黎兼任做乜
又搶走麻球
個年睇大組閣都睇到幾嬲下
仲要係個陣既team M tour前搞...

補多句
手越夫人個陣有做過咩黎...?

咁唔係全部都假嘅, 優子都叫真係識Bass

正係記得佢單曲同音番出現過下

其實呢啲大top過去分團兼任有邊個真係有用？

你話北原同指原過去領軍就話姐

ps:手越夫人過去ngt又係好似冇咩用咁

組完閣一見到佢跳ジッパーC就
作為迷路推
我知唔關佢事但都係會嬲左
不過冇佢既話肥秋唔會寫獨佔權首歌
呢到叫有佢既存在意義

其實分團亂咁調先on9
分團去本部/本部去分團呢個調法還可以接受
不過都係睇調咩人

個陣迷路兼SKE其實都係好謎
我記得個陣大家個競爭心態都幾強下
幾驚佢俾人食左

麻球去左東京又係放置play
因為兼任/移藉制度撈得風生水起 唔係無 但無幾個囉

本家某team隊長 推極都彈唔起

邊個

我覺得雷娘都算係咁架啦
佢留係本家應該早就畢左業
亂咁移藉真係害死唔少人

拯救世界果個吧

營運好似想做大家都係一家人 無分你我既感覺 佢解兼任個時睇得出佢心情幾好彩特登行過去同佢唔知傾咩

丸子？
丸子既話留係本家好過返SKE啦

解脫了
個陣見佢同玲奈相處得都幾好咁
我覺得係宣布兼任返本家所以心情好吧？

移籍而成功得烏梅雷娘同大場同谷
すみれ同檸檬我就唔係好肯定

不過柏木黎兼任好似冇兼過咁
不過見佢同班細都玩得埋咁

至於麻球 嗯。。。只能夠講冇吉本佢連kawaiian個d個人番都唔會有
走得快好世界

打鼓搵我
kb搵nagisa

仲有邊個識打鼓

搵個人埋單算啦我okay

檸檬而加都叫半成功？
好似難波呢邊比較易接受移藉組
大家感情又好又玩得埋

三位移藉mb黎到難波都成功續命喎

如果係續命咁一定成功
但檸檬同其餘兩個比叫唔叫成功我真係唔可以肯定
不過叫做有job做有餐飯食下都ok嘅。。

隻揪

好難捉摸

佢/麻球/中西搬左過去都錯撚哂

同埋之前去左某店兼任隊長果位
又係唔知做乜撚

有冇人會買

買左當支持下

我委屈啲哽咗右邊

・2017年5月31日発売
AKB48 48th Single「願いごとの持ち腐れ」
価格：各￥1,524＋税
形態：CD＋DVD
[初回限定盤]
イベント参加券封入 ＊会場・開催日時未定
[通常盤]
生写真1種ランダム封入
[初回限定盤・通常盤・劇場盤 共通]
「AKB48 49thシングル 選抜総選挙」投票シリアルナンバーカード期間限定封入 １枚
総選挙に関する詳細は下記URLからご確認ください。

※各タイプM1、M2は共通楽曲となります。
＜Type A＞
【初回限定盤】品番：KIZM-90485～86
【通常盤】品番：KIZM-485～86
CD
新曲3曲+inst3曲 計6曲収録予定
M-1「願いごとの持ち腐れ」
M-2「タイトル未定」(センター：指原莉乃)
M-3「タイトル未定」(センター：渡辺麻友)
M-4 M-1(off vocal ver.)
M-5 M-2(off vocal ver.)
M-6 M-3(off vocal ver.)
DVD 新曲3曲のMUSIC VIDEO収録予定
＜Type B＞
【初回限定盤】品番：KIZM-90487～8
【通常盤】品番：KIZM-487～8
CD
新曲3曲+inst3曲 計6曲収録予定
M-1「願いごとの持ち腐れ」
M-2「タイトル未定」(センター：指原莉乃)
M-3「タイトル未定」(センター：松井珠理奈)
M-4 M-1(off vocal ver.)
M-5 M-2(off vocal ver.)
M-6 M-3(off vocal ver.)
DVD 新曲3曲のMUSIC VIDEO収録予定
＜Type C＞
【初回限定盤】品番：KIZM-90489～90
【通常盤】品番：KIZM-489～90
CD
新曲3曲+inst3曲 計6曲収録予定
M-1「願いごとの持ち腐れ」
M-2「タイトル未定」(センター：指原莉乃)
M-3「タイトル未定」(センター：山本 彩)
M-4 M-1(off vocal ver.)
M-5 M-2(off vocal ver.)
M-6 M-3(off vocal ver.)
DVD 新曲3曲のMUSIC VIDEO収録予定
＜劇場盤＞
価格：￥952 ＋ 税
品番：NMAX-1276
CD
新曲3曲+inst3曲 計6曲収録予定
M-1「願いごとの持ち腐れ」
M-2「タイトル未定」(センター：指原莉乃)
M-3「タイトル未定」(STU48)
M-4 M-1(off vocal ver.)
M-5 M-2(off vocal ver.)
M-6 M-3(off vocal ver.)
※収録内容・仕様等は変更になる場合がございます。

彩姐48單有center曲

咁委屈呀

等睇下星期公佈17單

指原(hkt)
麻友 (本家)
救世珠(ske)
彩姐(nmb)
stu

冇ngt

唔知關唔關佢哋4個上屆總選排名事

再出真係唔知要有幾多個版本

肥秋: NGT？已棄

實關既

AKB48 48th Single「願いごとの持ち腐れ」劇場盤 第三次受付終了
山本彩 24.0/24.0①
宮脇咲良 24.0/24.0②
松井珠理奈 24.0/24.0③
白間美瑠 24.0/24.0③
指原莉乃 24.0/24.0③
岡田奈々 24.0/24.0③
柏木由紀 23.0/24.0(1.0)
須田亜香里 23.0/24.0(1.0)
渡辺麻友 22.0/24.0(2.0)
小栗有以 22.0/24.0(2.0)
村山彩希 21.0/24.0(1.0)
向井地美音 17.0/24.0(4.0)
惣田紗莉渚 8.0/24.0(2.0)
矢倉楓子 7.0/24.0
太田夢莉 4.0/24.0(1.0)
須藤凜々花 4.0/24.0
倉野尾成美 3.0/24.0(3.0)
渋谷凪咲 3.0/24.0(1.0)
兒玉遥 3.0/24.0(1.0)
古畑奈和 3.0/24.0
田中美久 3.0/24.0
横山由依 2.0/24.0
高橋朱里 2.0/24.0
矢吹奈子 2.0/24.0
中井りか 2.0/24.0
岡部麟 1.0/24.0(1.0)
村瀬紗英 1.0/24.0(1.0)
武藤十夢 1.0/24.0
込山榛香 0.0/24.0(1.0)
熊崎晴香 0.0/24.0(1.0)
本間日陽 0.0/24.0(1.0)

nagisa
saep

AKB48 138 / 2,278.6 (6.06%)
SKE48 58 / 1,334 (4.35%)
NMB48 67 / 1,016 (6.59%)
HKT48 56 / 1,072 (5.22%)
NGT48 2 / 512 (0.39%)
STU48 0 / 744 (0.00%)
合 計 321 / 6,956.6 (4.61%)

咪又係淨係得大阪個場爆部

りりぽん爆嗰4部係大阪場

難波仔：東京，不了

みる係48G嘅人氣根本係大top級
可惜待遇

山岸奈津美のパッキング動画！実家帰宅編【東京→大阪】

packing都出係條片咩玩法

嗚呀

nagisa要轉身
但都係咁正

咁正

りりぽん

睇緊個5周年演唱會個百合劇場好好笑

阿嬸你留左幾多年級

Cherry cherry boy~ cherry cherry girl~~

花爺真係好靚仔

想佢同りなっち一齊呀

唔得，りなっち我架

OK我拎走花爺

nagisa同柊

飲完果d野又真係勁左d

睇得一日就一日

花爺𡁻完鬆，抵俾人捅

我要中間ok?

除左修羅場都唔知點形容d人物關係

愈亂愈好睇

嘩，欺凌後輩

唔知點解望到naru個樣就想笑

谷嘅姐

都係假象假象

呢啲神劇情幾正

開頭008都好笑

ヒモ系

百花

型棍子

型到

做咩事啊大佬

又係度派膠

BTW 呢pack野佢地真係放到一地都係

いーだのいーだ

花爺個solo mv駛唔駛咁型
完全溝死女

CLS

けいっち成日都話細妹身材仲好,今次終於見到盧山真面目

不得了
不過都係鍾意けいっち多d

兩姊妹都咁勁

我開始認唔到邊個先係家姐細妹

呢張都勁

jaga

FBI is watching you

平手

呢個post突然間好危險

冇咩事我都係返出去先

呢輯相好撚痴線

好得意 皮膚白真好

貓同008遮得好 美顏就是正義

デスソース！！！！デスソースつけて食べて見た。激辛。

開始做埋一般youtuber 會做既野

狀態大勇喎

復出

妹妹

支持

又係到鈎人
但我受

ゆーり centre

召喚教育巴

加會然愛的地下教育

NMB 17TH 選抜メンバー
16人
センター 太田夢莉
植村梓 沖田彩華 加藤夕夏 木下百花 渋谷凪咲 上西怜 白間美瑠 須藤凛々花 谷川愛梨 矢倉楓子 村瀬紗英 山本彩加 山本彩 吉田朱里

花爺

有惠妹

無千尋

無久代

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

冷靜d先, 費事跟車太貼

完全見唔到有情報囉

得2ch 一個post 係到講

留名先 不過咁樣都幾好呀

不過miru會唔會又唔開心

係咪因為比咗AKB 單嘅NMB center佢，今次比另一個

邊條日本夢莉推9up呀

唔係佢就實唔開心啦
話哂都係出哂力爭

其實只要c 唔係彩, 我都覺得ok

炒晒車?

不過我覺得個名單都走唔甩？
係差在邊個C
作為百花推其實驚佢好似之前咁壓力大到要休養
佢之前都講過一入選拔就會咁

我都係，不過都想りなっち入選拔

連環炒車啊, 好彩未有人慶祝緊咋

教育

睇下佢開16人選抜定多d人啦
開多一兩個位,俾d 甜頭人啦

作為一個美瑠推嚇親 希望唔好係真

痴線

作為一個路人
我覺得今單係要比miru c

agger

Agger

16人算啦

心水

btw，個假list得15人

呢個陣好

假架

咁多位巴絲打唔好意思，放左流料

當搞下氣氛囉

當推下post

純粹最穩打穩札嘅選拔
内木志當然係我個人偏愛

極可愛

好得意咁樣

正

17單miru企c唔過份
不過私心想ここちゃん/いそ入

撞車

有好個爆部mb都值得入
eg ゆきつん 石塚朱

謎的center

當了15分鐘center

差左半步

靚女唔怕貼多幾次

岩呀 貼曬40頁都仲得

又露背

你地邊個有份影

no me
不過某位會然企得好前

好似搵到

好好食咁喎

諗起唔知邊套短篇漫畫話除左條女頸上面條絲帶個頭就會甩左落嚟

我好像知你講邊套
個女仔係未雙馬尾？

其實最想烏冬入選拔

好葡萄
我好想去

れなぴょん
唔講佢烏冬角色其實真實個面真係好好

烏冬

唔記得, 淨係記得條女由朝都黑都有條黑色定唔知紅色係頸

賞櫻

個眼袋

夢莉又fo返彩彩啦
恭喜和好

個樣好殘

眼袋

又撈多本喎さえぴぃ

Ho ball

大佬, 呢d 相影左還影左啊, 唔使話一定要post出嚟啊嗎

今朝去完

等直播

仲要有得企係佢後面

大佬，貼link嘛

企正後面，無憾啦

傻啦, 不能只有我看到

oh no

呢張真係伏到

排舞台劇真係唔易
但呢張

好飄忽

好彩有黎到 冇黎自己就真係後悔死喇

真係屌打
真係贏左

咁唔留情面既

花爺好野

後悔無睇直播
想睇救世珠輸左個樣

反了反了

救世珠

代表住成個48既救世珠都輸
反映現實

花爺好野！！！

ok 就睇下呢集先

心好涼

花爺拍呢集一定出盡奶力咁打

in 花爺we trust

唔講咁多花爺好波

僕以外の誰か 個別握手会 当日券使用不可部数

山本彩 35/35 林 *7/*7 溝川 3.6/4.2
薮下 35/35 磯 *7/*7 村中 3.0/4.2
白間 35/35 大段 *7/*7 西澤 3.0/4.2
矢倉 35/35 川上千 *7/*7 森田 0.6/4.2
太田 28/35 木下 *7/*7 明石 0.6/4.2
渋谷 20/35 西仲 *7/*7 山口 0.6/4.2
沖田 *8/35 本郷 *7/*7 鵜野 0.0/4.2
上西恵 28/28 井尻 *6/*7 水田 0.0/4.2
須藤 25/28 日下 *5/*7 安藤 0.0/4.2
加藤 18/28 堀 *5/*7 中川 0.0/4.2
吉田 13/28 川上礼 *4/*7
村瀬 21/21 三田 *3/*7
藤江 17/21 上枝 *1/*7
谷川 12/21 安田 4.2/4.2
植村 10/21 山田 4.2/4.2
内木 *8/21 東 4.2/4.2
久代 14/14 石田 4.2/4.2
城 11/14 石塚 4.2/4.2
市川 *6/14 岩田 4.2/4.2
古賀 *4/14 梅山 4.2/4.2
山尾 *3/14 小嶋 4.2/4.2
中野 *2/14 清水 4.2/4.2
山本加 11.2/11.2 松村 3.6/4.2
上西怜 11.2/11.2 武井 3.6/4.2

生肉

当日券使用不可部数同平時有咩分別
我記夢莉本身好似11/35
btw下單無左28+35+17部LOL

短到

傳聞話...
一部握到500張 (我估計埋no show賣550張卷)
賣到7成就唔比用當日卷(DD卷)

平時果D 圖係売り切れ,姐係真係賣哂成部D券
当日券使用不可部数只係講有幾多部唔用得当日券
唔用得当日券唔一定係指果部賣哂, 可能只係賣到某一個程度
一種賣哂,同接近賣哂既分別

短身可愛你識咩

咁賣得唔錯
btw5期堅勁

花爺型到喊
但中二病末期

唔知我果個幾時變返一部制

jeng

我女朋友幾時先可以由0.6部制變返1部

你爆佢部咪得囉

情侶感

【悲報】太田夢莉が男性スタッフとイチャイチャしてる動画が流出

冇人貼既

等睇人爭住自認

Molamola

係咪得我覺得把聲似女人

你不是孤獨的

教育巴黎
大家做咩大驚小怪呢?

唔怪得成日傲嬌啦

如願以償，好搞笑

枉我對你痴心一片...

果兩個痴線佬，嚟緊就快557ちゃん24時間tv 架啦

我唔會做d咁嘅野囉

又係度傲嬌…

木冬果D goods 睇落有誠意d

我都覺
但聽講今次d位好差

nmb mobile d人一定屌鬼啦
一來細場3階已經好燥, 二來仲有成班姉妹グループ既人分哂d好位

咁反智?

本身未係ticket center 抽果時, 成個場基本上最好果6,7成位都係nmb mobile食哂
淨低先分俾其他票站自己玩
所以中開mobile 果班點會諗到自己開左飛會係3階

但係點解會發生D咁既事?

營運決定?

唔知啊, 好似みるきー場con 打後就返哂ticket center 抽飛啦

懋問..咁以前係點抽??

pie 唔記得個名

買黃牛見到nmb mobile都有3階 眼都突坤
仲要一次當選

以前係login番nmb mobile個page到有得揀抽飛

mobile抽完之後, 淨低果d位就去其他售票網到賣

一次當選都三階真係

依家出位係咪完全隨機，唔理你張飛係邊個位抽返黎

呢個真係冇人知

淨係知有姉妹グループ一齊抽就一定係西

呢樣真
真心對飯好應該最好d位留哂比mobile，好似劇場咁（雖然國外飯無mobile無好位好 ）

呢到有幾多手足會去??

有四位呢到既手足

以前抽其他group都唔會出現呢個情況喎

山本彩 上西惠 SHOWROOM 有字幕了

old

cute

清, 又玩邊範啊你

佢套舞台劇玩d咁嘅野

又痴線野

收後輩禮物

3期
(爭1個)

安球

枝隊今年無選，好驚會...

仲要揀返呢要張相黎貼上去

佢上年都冇

今年大學幾年級？
我都聽過d人話佢好似想畢業...

好似讀埋今年?
我覺得佢今年應該都會走

今年畢業去搵工啦, 再留都唔會有咩突破

識英文係日本係咪大把出路？
畢業都未必係壞事嘅
最鐘意枝隊嘅b2

轉行講馬

屌你正啊喂

枝隊唔係上年已經畢左業啦咩

冇做キャプテン姐, 唔係走左既

我講緊大學畢業

咦，係喎 （google完

日本超跑大戶

出錯名但無出錯AKB嘅人係咪要講句大家都是NMB，不用分得那麼細

仆街我有留到言
屌有乜可能認錯呀

差好遠wo大佬

下面一堆人話緊
你話認錯吉朱係陽_就話啫

有份留言嗰堆好熟口熟面

尋日好似係淺水灣見到吉朱

夢莉書法寫得咁好既

幾百個人 個個都一樣樣

我窮L嚟，你應該冇見過

係香港分得到貓同猴既人可能已經係晒呢個group

熟口熟面係指呢個圈子入面比較多
留言 / 上水 / 令人有印象嘅人, 當然有去event係有加乘嘅

原來彩個twitter 已經過左百五萬

算好啦冇話係山本彩

男人婆同女人易啲分到

why so mean

之前呢個page好似寫錯みる係AKB

咁都錯唔哂既

又有廣告賣

又黎料

你地係咪大部分人去晒日本睇畢業con?

ハートの独占権
/ 上西恵、上西怜

Woo 呢個正喎

有咁多人去咩

係咪四埸都無直播？

諗過搵手足幫手買goods不過唔想麻煩人就算

走投無路的話，淘寶可能有

應該就冇啦

買住web shop 有果d 先囉

阿妺勁喎

結晶
/ 上西恵（パーカッション）、明石奈津子（キーボード）、渋谷凪咲（シェイカー」、村瀬紗英（アコースティックギター）清水里香（アコースティックギター）

りかてぃー終於有得上台彈啦

大段

好大機會都係転売廚所為

16. ♪友達
/ 上西恵、山本彩

但典解係大段呢？

結晶

呢首りかてぃー彈結他？

好正

佢同 さえぴぃ一齊彈acoustic guitar

放心啦 吉本應該會出碟
不過應該唔係bluray

有獨立出碟已經算執到, 係single/album d 特典DVD 到真係喊出嚟啊

又或者出落Single特典到

cut mc, cutアンコール 真係好撚燥

想睇返上年ゆずなな嘅ハートの独占権
但原來根本無出碟

想死
真係好撚空虛

惠親仲會見到既

聽日果個就........

や恵N1

點解咁講

你指邊樣

出片落single dvd特典有咩問題

會cut走好多內容

真係唔知wor不過bluray都冇錢買嘎啦 窮撚學生一個 偷偷地等睇b站算

NMB d live無人up tim呀

五六週年？

得5週年
4live又無

生肉都冇

我想睇舊年リクアワ呀我想睇百花唱overture呀大佬

好想睇上西彩 友達啊啊啊

我花企鵝變長頸鹿

一期 嗚..........

買碟囉

其實友逹仲有吉朱

百花overtune wtf 我都想睇

遲d有閒錢先買啦...握手會堆碟未找數

けいっち好靚

睇相又想喊

其實聽日肥柊嗰場無惠親？

都未到最終活動日

我始終都唔想接受一期生得返咁少人 ...

要嚟嘅始終都要嚟

唔....真係少左好多人

都無計架啦，始終會發生

虐心

右邊比我

阿妹

ok 我左邊

no way

我要中得唔得

短腳哈比人我要

我獨佔咗

大家一齊黎binc

要走的都要離開~
見到淨係諗到呢句

miru咁高嫁咩

要睇邊個企隔離

吉朱企唔直

好mean

bin咩c

あいかたん啊

嘩

隔離係佢d朋友仔？

そらい、ひろりん同ももりん嚟
你話係朋友仔都岩既

あいかたんペロペロ

呢D太耐之前走既真係唔識

真係好似卡通人物咁 眼大大又白姐姐我鍾意

麻球生日快樂

008竟然怕醜仔左

一拍埋りなっち高咁多
btw あーやん

けいっち就咁望真係唔覺佢咁矮
好少人唔高身材比例又咁好

真人真係好細粒

天彩都好得意啊

睇個樣完全唔覺佢咁細粒，好大反差
Btwりなっち

呢個真係完全唔識
但真係好正

一左一右真係

俾條link 你撳過去啦

你咁多老婆

正呀

第四張好似key上去咁既

miru唔係禾老婆
係禾條女

洋蔥
一邊聽卒業旅行同途中下車一邊睇相

你話事啦ching

完全認唔到ももりん
屌焜爺你real考古學家黎

記得以後要幸福

佢似好快結婚生子果類人。

重肯定唔只生一個添

完美既老婆

有様有身材又識照顧人

好想佢同我生返個

惠

薮下柊👧🏾‏ @Shu__1202

おはよー😆💜

本日は、わたし。
薮下柊の卒業コンサート
〜いつまでも柊の笑顔を忘れない〜

ですっ✨

ラストステージ。
コンサートのサブタイトルにもあるように、、

みんなに忘れられないくらいの笑顔でっニコニコ楽しみたいと思いますっ😆

皆さん
よろ柊お願いします！

我屌你全家呀

好唔捨得…

你地睇得開心d

今日はだいすきなやぶっしゅーの卒コン😌💓

最高のものにしたいなぁ😌💓

今からやぶっしゅーらしさ
全開の最高のライブになるのが想像できる☺️💓

！

呀妹黎？

肥川黎

肥川你都唔識

咁真係唔得

真係唔識

右邊

彩本書有人出左翻譯了 睇完都買本支持下 不過係蝗語

太...太強大了

彩

途中下車真係好好聽

應該都係木冬塞佢地ツインテール

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)

加推妹

永別喇大家

妹不了
家姐世界第一

人生已完

振作呀大家..

有人唔認得就POST 密d 先

..點解要疊埋連續.

D2

諗起龔如心

寶兄你將黑住推提升到一個新嘅境界

因為易BOOK場...

nagisa之後點算

塊面白到

D1

百花咁著好趣

呢張真係差d影唔到

而家有てっぺんラジオ聽
jo 同fuchan

第一首歌係oh my god

講d開心野
我地入場個陣撞到楓妹同佢老豆
講左兩句野 真人幾靚唔mk

不過我都係想見彩家姐多d

阿妹應該stu總選登場

咁都撞到仲肯同你地講嘢

可唔可以盡量唔好提啲唔係好關事嘅女人

係咁岩撞到, 定佢地企係當眼位迎賓果種?

咁岩撞到

緣

上天嘅啟示

推

真.緣份

即推

大家振作
希望抽到卒業公演見佢一面

各位請振作

いつまても柊の笑顏おわすれない

君のいない 世界は無意味

おNEW真係好正

後日有冇巴打carry

彩定雷娘

你會唔會去415 2 shot?

今日放假睇左五週年live

好好睇喎！如果出藍光一定買！

冇飛點去

俾ゆきちゃん當場拆穿自撮り詐欺既把戲

真，第一日開場超正！

假相偶像

首先吉本要識出

係得NMB 唔出

なーみ可否不要走

還我なーみ

青

振作呀青

開場迷路寫字時藍色和服跳舞果位叫咩名？

lm睇寶福山雅治binc

中野麗来

話說有冇人知佢咩事，公演係咪仲係出左一場就冇出黎...
比較擔心佢做咩身型會突然間肥左咁多
之前311睇到我嚇親...係咪有咩病

唔多覺有過咁既人

佢隻腳好似傷左？應該都唔細問題

好似傷左好耐

咁似壓力問題啦...希望佢唔好走啦

早兩日咪冇出現

前日畢業con有出黎
琴日我唔知道冇睇相

尋晚好似有呀

有

佢都唔係第一次出事，之前都試過太大壓力
行お笑い芸人條路唔易啊

佢啲 gag好似成日冷場

始終睇唔明日本搞笑藝人d一發技笑點係邊

第一次睇唔知佢做乜9
第二次睇心諗又做乜9啊
第三，四、五，六次再見到就開始笑佢同一樣on9野到底點解可以做咁多次

睇夕方有時聽唔明都唔知d笑點係邊

咁你係笑佢on9 唔係個gag好笑

淨係記得扮北京猿人

其實呢個男人既笑點係邊
反而吉朱好好笑

駁唔到
睇新喜劇都係咁, 頭幾次真係完全唔知做咩
係到之後, 開始捉到路, 知道佢嚟緊又係做番果set on9野啦, 果時就開始笑啦

玩大喜利果d都仲可以

講真, nmb 果d 新喜劇入面アカリン我係最鐘意睇
次次最期待都係佢果3人組出場

呢個真

對アカリン充滿惡意

就算我知けいっち真係好細粒, 但ももか對古惑的鞋都真係幾過份下

走呀557!!!

molamola

呢張要揀左定右既話都真係揀唔到

放開個女仔

けいっち

唔洗揀 me 右

why not both

all in jor

錢係一時 推係一世

淨返果d訂左

報左驚
叫佢地同驚事廳講

支penlight 真係太冇誠意

逼你買佢官方2800果枝

不過比得2800 補多少少夠買x10

zip舊認唔到既剪影紙入去就想呃人買

係 不過好難唔買
仲要橙色平時官方無

原形畢露

我都應該會買

明知垃圾咪又係照買

留意番，其實都係白光嚟

某會然話張橙色紙淘寶兩蚊買到一米
不過佢咪都係照買

我應該唔買果支
你果支橙皮都叫岩色，我果支兩場都唔岩色

上西果支綠色直頭係垃圾

我愛上西

りなっち對鞋

拉鍊

有直播

開心仔

ho ball

我愛ちっひー

開心子

彩廳日唱live有直播？想問邊度有得睇

モカ

夢莉點解可以咁可愛

因為萬年一遇

最厲害係自己講出黎無人反駁
仲比傳媒炒作

其實nagisa呢啲片係咪有廣告錢收見佢成日拍btw 今次無左柊

直入式廣告

一定有錢收啦，現在好多呢d 廣告

我公司近排都做好多，

如果係香港以Nagisa 既名氣計大約五至八萬蚊拍一條。

好好搵架

日本就唔知有無咁多錢

唔知吉本有冇分返比nagisa呢

五萬一條吉本狗抽九成
mb袋到5000

Nagisa嘅人氣係香港等同邊個？有無例子？

到底係咪唔知幾時得罪左d 海關
次次都入房除鞋除帽咁搜哂成身

駁唔到

She deserves this name.

去得密得濟？

咁激

好彩本身9沖出去排海關
唔係俾佢咁撚一撚，分分鐘被困機場

再一次奉勸大家冇咩野都唔好坐MU 轉機

點知佢
根本就莫須有

焜爺你又黎啦

你太mk

主要睇

Twitter 人數 平均like 數，IG人數 平均like 數

上雜誌，上電台，上電視多唔多

你當佢係香港d 女仔group (xx girl )內其中一個成員咁計

如果吉朱係香港，做美容kol 應該發左達

市價係十萬一條片加一篇blog 介紹一個產品

香港收十萬果位仲要唔係明星，youtube channel 人數仲少過吉朱

我真係想同班海關講，下，又嚟呢味啊？

要係香港做得起又難過日本好多既

香港收10萬果位平均幾耐可以做一單10萬先?

唔好拉我落去邊個mk啊，你mk，邊個毒撚啊，我毒撚既遊戲到

兩個月我公司同佢做左兩次，佢仲有其他公司既job

每次佢都係做一日幾個鐘，就收十萬

ABEMA TV

不過要用VPN 睇

日本唔知興唔興kol , 香港既美容既kol 非常吃香。

這些機會

台灣大陸應該有人轉播既

宜家網絡傳播力咁大
10萬唔可以話唔值既...

所以member 畢業吉本唔比人繼續用個twitter 係好pk 既行為。

唔係佢既野，梗係唔益人
我冇，其他人都唔使旨意得到

棍爺又搞單咁既野

仲要冇次係靚女海關果下燥

雖然pk但都係保障返公司 真係唔怪得吉本既
放咁多資源係成員到

長知識了原來錢係咁易搵...

好彩我都係摷下goods 仲要問我係咪中意ももるん姐

Friend zone ed

迷路ig 都成日出po tag 埋啲名牌
個啲係咪都係廣告黎?

你有名氣咪易搵囉

點解會係ももるん
你好多佢goods

個扣扣住係袋 之後佢問我你中意佢？

有時係品牌會送產品給藝人，藝人有時會影張相tag 返個品牌當回禮。

如果迷路果d 係廣告，吉本一定唔放過佢啦。

睇完5週年好掛住迷路

請問邊到有5 週年同迷路卒CON LINK B站搵唔到

買dvd啦直接

仲有年半啊，有排捱

呢個先係

無言感激

幾靚喎！

迷路畢業con B站得返day2
仲好似俾人刪左

唔係得番day1咩 day2先del左

樓上正解

係咩 ？！
不過ATC有生肉資源丫
5，6周年都有啦

但B站淨係比人封左第二日，應該版權問題冇再放上去

B站原本有day2熟肉

Day2 卒業旅行同今ならば

知道字幕組既話可以去微博穩下可能有up百度雲

ATC生肉係邊

恰噗恰噗字幕組個微博好似得B站link，我未有詳細搵

申請入群啦，好多直播都有得睇，方便滯港人士

佢真係幾齊

想睇嘅都有，好癲

係邊買

今晚彩幾點開show???

7點

好多巴絲去左睇彩con

一車車咁入去

香港定日本時間？

會場？

日本

Ys搵到了 會場地下就係

ching都去左？

你

遲d可能有彩rainbow live😃😃

ys

想買

呢個live買碟g持下

我都想但係真係冇錢學生負擔唔起 靠你地

六爺張飛咩區

A

手足們
想問8專仲有無機會再販

我覺得冇

窄窄地

應該有既

等下啦，唔好放棄

倉期等唔切

前年530影 夠膽死先522出

有冇巴絲已到？

同12碼一樣

等緊再販x2

好呀 我有啲野想問

我同另一個巴打喺cafe嗰面

我上左上面排隊

咪上面囉

me too

但我301後

622好驚check名

我係camman附近

點相認法

喺a301塊板對面

算了 你都就入去

連登又上演手足相認戲碼

連登相認好正

有冇人想同小妹想認？

唔⋯⋯不了

隻揪呀屌你

［世紀難題］
花粉症同滑舌有咩關係性？（10分）

我錯

佢送果個手錶燈點先著

應該一陣由官方控制

妹

[速報] STU48 第ㄧ首新歌選抜名單公佈 (16人)
新歌將收錄於AKB48 48th single內
Center: 瀧野由美子
選拔名單:
三島遥香 尾﨑舞美 土路生優里 門田桃奈 谷口茉妃菜
福田朱里 藪下楓 藤原あずさ 張織慧 磯貝花音 森香穂
市岡愛弓 岡田奈々 瀧野由美子(Center) 指原莉乃 岩田陽菜

Center冇乜特別咋喎...

我覺得個樣ok

10年冇見過呢套衫
好感動

傳統黎講第一個center 好多時都唔係真命天子

救世珠表示不服

這傳統亦適用於NMB 5期生

教育巴 你咁樣講會激嬲某會然架

隻揪囉

一唔係光頭佬影就錯哂
明明おnew 藍色咁得意

嗚哇

同一個反應係屋企嗚哇左出嚟

召喚會然川上千尋

ツン左3年，最後先嚟一下デレ

左定右

花爺有無喊？

左

有

我都睇到喊

右

最後連れいにゃん都叫埋出口

傲嬌

最可惜係唔齊人

好感動
通常佢對畢業成員傲完
最後都會俾返d甜頭人

人冇到但存在感絕對唔低

呢下我真係全場最感動

最後啦呢個M真係最後啦

係咁提起佢？

有講電話同整左個公仔牌出黎

牌

佢有幾句錄音扮講電話既，但係俾staff 拎嚟亂玩

Loop 完又loop 咁，完場又冇啦啦又嚟出嚟玩

揀唔到

內容係咩？

Play 9 d觀眾

你地唔洗諗住揀
雖然左邊個個唔認我

一樣咁得意，照殺

我個名喊到咁

おい れいにゃん
Yeahhhhhhh
藤江チームM最高！
ども
あんちゅです
就係呢堆

唔好喊啦

駁唔到
但有首歌佢落樓梯叉錯腳，成個仆左係到

唔撚係掛
做咩成日咁唔小心

可以想像到d staff 9撳，亂插d 說話落去係幾崩潰
話佢成場MVP 都不為過啊

好Team M

諗緊星期一好冇去睇
見到有張飛賣緊萬五yen
但如果d位太差又唔抵 今次又有直播

等多一兩日囉
開埋飛先買

你地揀左就無錯架啦

細妹真人好可愛

左面唔認得你？扮晒野

左邊係唔認有佢呢個飯

轉頭貼新post link
開緊

好瘀！！！！

真．NMB48討論區17:藤江チームM最高

點算，覺得細妹睇相麻麻地洗唔洗去驗眼

我都覺阿妹麻麻

人地係係話"真人"好得意啊
你見過咩

推已加

真人同相可以差好遠

莫非真人真係咁正